有冇睇完會思考既電影介紹

類似inception個啲
想睇完用下個腦

喜馬拉雅星

butterflyeffect

intersteller

活著
末代皇帝
鐵道員
羅生門

Jake Gyllenhaal 拍個套 Enemy

Lucy

Memento

trueman show

Ambiance
睇完唔知佢做乜鳩

白日夢冒險王

介紹套冷門啲 Coherence

the man from earth

少年pi

高登都有傾過下

學梵天諗野

呢套最近睇完

厲害了，我的國

哭聲

呢啲係講啲咩？

咁再冷門啲 Project Almanac

公投飯票, 人情定係私利

Primer

係R 爆頭